陶傑同性經驗之談：「未試過，人生係唔算 complete（完整）。」

何謂人生的最高境界？原來並非有錢、有地位、有學識，而係乜都試過玩過先至堅。對於同性戀這個敏感話題，才子陶傑經驗之談：「未試過，人生係唔算 complete（完整）。」他不是雙性戀，只是曾經年少輕狂。

男男性愛經歷

很多人對同性戀戴上有色眼鏡，尤其身為父母或長輩，但在才子眼中同性戀和異性戀無差別。「依家係 21世紀，好多人都仲好封閉。我覺得喺性愛方面未試過同性戀，人生係唔算 complete（完整）。（你試過？）當年我讀嗰間寄宿學校係男校，有咩未試過，不過我同對方就冇感情嘅。（你係 1〔男方〕定 0〔女方〕？）我當然係做『 1』啦！」原來不單止要 never pay for sex，可以不分男女才是最高境界。

假膠

夠膽出黎互含!

咁我唔完整都夠啦

why lau g 呢排開咁多gay po

幾時放監

未試過做0 不能算complete

未食過屎人生都唔算完整 咁你會唔會食呀

wanna try